我地呢就叫做香港人

我地呢就叫做香港人
做港豬果時呢就係日頭
餵狗果陣呢就係夜晚
有一樣野我地比人地叻
就係我地唔怕去爭取
但係我地都同其他人一樣
我地係怕失去自由
我地都希望每一個人都識
Be water my friend!

我地 淨係識得呢D嫁炸

你的日子如何
你的力量也必如何

雖然好攰 但唔好放棄

推

我地一齊守住呢頭家

香港人越屌越惡，冇咁多順民架

收工就去撚狗

其實真係好攰
但呢到係我屋企
唔可以唔理

呢種先係最強模式
個個有心咁做就夠